一名25中的裝修工 司機 25歲先諗去工作假期

25歲人生既轉捩點 眼見有朋友結婚生仔
準備勞勞碌碌又一世 完全無準備好就生仔
再睇一睇香港既局勢發展 真係吾想自己對吾住下一代
21歲諗過既工作假期 依家又浮出腦海
有冇巴打可以分享下 九月公布既做滿三年後有居留權簽證
可吾可行？(識一個係澳洲有老闆簽佢有居留權)呢啲例子係吾係好小

491visa 同工作假期3年係完全2樣野.